求救 win10開唔到機 兩張圖

今日第一張圖試過三次
頭兩次之後都仲開到機
之後第三次開機無反應
出下面張圖

而家開機有電源 無畫面

死RAM?

試過一次
硬件問題
check 下有冇線鬆咗，火牛display card 有冇事
我上次係火牛供電不穩

睇網上佢教咁整

但我個畫面就咁

而家開機無哂畫面

連bios個畫面都入唔到

有冇拆開檢查過

電腦白痴唔知應該要拆邊個先

其實你check下有冇野燶咗甩咗自先

呢樣睇過就無
我朋友話大機會harddisk 壞左

U 板 ram
Harddisk有機炒os
其中一個，自己搵方法搵

巴打 我兩條ram 拆左條就開到機 係咪ram問題

我一條ram開到機 兩條開唔到

壞ram 囉。。。